(好戲保證) 習近平點名大讚《打死不離3父女》

習近平點名大讚《打死不離3父女》, 並希望更多類似電影在中國上映.

《打死不離3父女》明天香港上映.

Bollywood’s Dangal, already the highest earning non-Hollywood foreign film in Chinese history, earned another important Chinese fan over the weekend — China’s President Xi Jinping.

Speaking to his Indian counterpart Prime Minister Narendra Modi at a summit in Kazakhstan on Friday, Xi said he ‘loved’ the Aamir Khan-starrer, and that he wanted to see more such movies in China in the future, India’s Foreign Secretary S Jaishankar told Indian media.

習近平想同印度打完場波

印度出維尼宣傳片都無事

支那雜淆底了，向阿差示好